南生圍再起火 蕉樹冒煙消防撲救

南生圍接連發生火警，事件經已引起本港廣泛關注。但僅僅一星期，今晨又再有蕉樹起火，消防員接報到場。在今晨10時半左右，南生圍蠔洲路蕉樹起火，火場面積約10乘3米，事發位置與對上一次火警有一段距離。消防出動一條喉及派出一隊煙帽隊灌救，到場後射水撲救半小時左右，成功將火救熄，調查後相信火警原因無可疑。

南生圍本月初連續兩日發生山火，燒毀大面積的蘆葦叢。有市民更在南生圍其中一個火頭附近，發現一個懷疑載有機油白色塑膠桶。

係咪d新聞愈黎愈短，愈黎愈唔洗重視

屌佢老母臭閪

兩個禮拜咁放火都可以無事，係咪癡撚左線

警察係咪已經唔撚捉？！

唔撚好又講d 阿sir做野唔洗我教

唔洗教就不如做撚返d野黎睇下

屌佢老母，放火放左2星期，乜鳩都唔做，淨係搵火水桶同救火，

個臭閪政府粒聲唔出，形同默許

官商都係仆街陷家剷

無可疑

邊個出糧俾警察?

交稅既人

李生呀~

唔同一般窮LUN咩?

講真，朱凱迪去左邊，土地正義聯盟班人去左邊，班大愛環境左翼去左邊

燒到爛都唔會比你起樓架喇

有冇雙失青年做志願軍守南生圍?
見人放火要當場捉佢俾我嚴刑迫供迫出幕後黑手

應從佔中查起

預計會搵個老同揹條罪

陰謀論：起屋

政府既野智慧係咁上下

呀sir要諗點樣殉職 唔得閒查案

正常邊有可能捉唔到放火條友

擺明有d野

無可疑 但不停著火 燒完又燒

入左立法會歎冷氣，不了

癡撚線

放火班人真係好撚煩!

南生圍開間消防局啦
日日都起火

仲要傷害性極大

要番工搵錢供樓，不了

錢呢?

屌

去哂右邊

講真，你無follow開唔好沖出黎柒…

BTW，你想佢地去捉兇手？
平時屌佢地，而家又搵佢地出手？

用黎起樓算啦

哩單野反而禮義廉有出聲

有follow開就唔使問
同埋，我就無屌過佢地既，問得未？

差佬唔識set cam?? 有冇咁蠢

問人去咗邊前，有無睇人fb?

連登仔想點？

人哋做緊嘢都問人喺邊
當人無到

無可疑？棵樹嬲得濟自己著火？

香港人含得撚
個個都淨係睇4000蚊

樹欲靜而風不止

咁都無可疑

阿sir做嘢唔洗你教

警犬表示天氣乾燥

日日起火都無可疑 屎叔

先捐一億 再燒

要成立南生圍志願軍

蕉樹自燃

無可疑
睇見都心痛

社運導火線

以為睇緊中國新聞
咁樣燒法都冇可疑

靠警犬食得屎啦

地產商：朱仔，捐$200,000俾你，支持你地區工作。
朱仔：多謝老細！

打左有可疑

放火者不得好死

D 連登仔唔係戥d死左既差佬可憐架咩

+1 睇住自己地方無人理真係好心痛

屌你老母咁撚樣都冇可擬
個撚個淨係故住會派幾錢
完全冇人理南生圍
放火者不得好死

燒完好似雪地咁幾靚

係講緊之後呢轉冇可疑 一開始第一轉係打左有可疑 唔好撚成個憤青咁一味屌 用下腦啦

點解第二轉係無可疑呢？

當日燒個2尺垃圾桶出重案，今日燒成塊地冇可疑

咁撚樣都叫冇可疑

可能又去咗做電話訪問

星期六啦，警察大哥！

點撚樣啊

注意五毛分散注意力

邊個

d電視台都唔多見有報

係無

d左膠就真係弱智
豬西迪以環保 反鄉黑吸票 依家出事又唔問得
弱智無極限

電視報紙冇報就少人知

笪地成日起火但係無可疑咁撚邪，起到樓都唔啱人住啦。點知買完番黎會唔會比啲火災生靈攪架，一陣到我住嗰陣又起火無可疑咪仆街。

炒樓班仆街陷家剷根本就無撚預過要住人！！

屌佢老母臭閪！

商人當道！無人係為個社會做實事！

炒炒作作！屌佢地老母！

相反為左錢就乜都可以做，

作奸犯科！偷呃拐騙！放火燒地！癡撚線！

社會大倒退！！！

含撚啦政府商家佬！！